想解決顛狗亂咬人亂吠？

根本無差別殺狗先係出路。
另外，實在太多顛狗，要做就成家連狗竇都燒埋，令佢地驚先係治本方法。

带個頭盔先： 我講緊香港最近多左野狗出末有咩解決方法咋

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。